{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129157504/jamsil-zum-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917475321&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383320&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230484983&selectedRatePlan=276419070&expediaPropertyId=66504922&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 줌"
    },
    "text": "蚕室ズーム\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル松坡区三鶴寺路91(サムジョンドン)\\n\nチャムシルズームは位置がとても良く、徒歩15分以内にロッテワールドおよびロッテワールドタワーがあります。 また、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供します。 スターフィールドCOEXモールおよび東大門歴史文化公園も車で近くに位置しており、便利な公共交通機関を利用できます。 当ホテルは42室の客室を保有しており、チェックインは21:00から可能です。 チェックアウト時間は12:00です。 宿泊の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 また、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。 クレジット カード、デビットカード、または現金デポジットを準備する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。 チェックインは21歳以上から可能で、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、施設内でセルフ駐車が可能です。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャムシルズームはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市ソウル松坡区三鶴寺路91(サムジョンドン)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームの周辺にどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "徒歩15分以内にロッテワールドおよびロッテワールドタワーがあります。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームのチェックイン可能時間は何時ですか？",
            "answer": "21:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームでの宿泊時に注意すべき制限事項は何ですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを準備する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "施設内でセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チャムシルズームには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 435
    }
}